想見你 我知道你還是會說我不要

有沒有我不重要 遠遠想著你也好
離開你其實我不見得過得比你快樂
明明我就是你的 你的權利我還留著....